poly quit u報jupas問題

16dse best5 21分
中文5
英文3
數學3
通識4
經濟5*
ict3
今年yr1讀緊頹科
讀得好辛苦
本身好中意中化中哲
想報bu既ba JS2020
見到佢16/17年收分中位數都係22
(5* 4 4 4 4/4)
下年有冇機再低啲？

利申
唔係玩玩下就話quit
諗左好耐
而家讀緊個科
我根本一絲想讀書既意思都冇
如果讀返自己想讀既野
起碼自己晚晚通頂溫書都來得有價值

btw想問下poly quitu有咩手續
係咪quit左u先報得jupas/收到offer先quitu？

quit 後先可以報jupas
jupas 無offer就無得返轉頭

好撚驚唉
1516

quit u 啦
無心讀無理由強行讀4年
讀都唔會好grade啦

不如搏trans科啦 quit左u再報jupas分分鐘冇書讀

讀咩頹科?講黎聽下

21分仲要咁多科拎3，學人re-jupas

1718學年除非你apply jupas late application

否則要等今年9月報1819學年yr1(你同年既學生就yr3/yr2(retake過))

btw上個sem鳩讀成點

19哂銀時野

啱啱好低空過2

quit左報jupas假設入唔到buba
樓主都入得返你呢家poly呢科啦
所以都係quit啦 反正無心讀
我都quit左u
但有報dse
加油 希望你入到想入既科

Investment Science

+1

認真，judas deadline 左 quit u 再報要做咩手續？加錢？

要去jupas到搞 係hku果邊
好似係俾$720

如果好鍾意中化中哲，有冇考慮過bu中國研究？21分應該入到

Quit左先可以報jupas
要拎quit u信去hku jupas office報名
好似係

我都係16dse 入左poly
讀左個幾月我就quit左
quit u程序就係 首先要填表(AS6)
張表可以自己print 或者去教務處拎
然後帶埋填好嘅表同埋你張學生證去自己faculty/department office
交俾個staff 之後一兩個星期你會收到退學信
再過多排就會收到退返個caution money
quit u易過借火
我交表前後5分鐘都冇
詳情你可以睇返student handbook
仲有 你有無申請grant loan個啲？
有嘅話你留意返 要同學資處講返同埋嘔返啲錢出黎
至於jupas問題
你係要quit u先可以玩jupas
上面都有巴絲講過而家你除左late application都無機會
只可以講句加油

樓主
Jupas late application 係100%accept的